[仲想扮嘢]北京國安輸球後怒砸更衣室 韓媒痛斥素質低劣

【大紀元2013年05月23日訊】北京時間5月21日，亞冠1/8決賽次回合比賽結束首日爭奪。首爾FC主場3-1逆轉戰勝北京國安，總比分3-1晉級亞冠8強。據韓聯社報導，比賽結束後，北京國安球員情緒激動，在客隊更衣室內撒潑並破壞房間內的物件。之後，韓國媒體紛紛轉載此消息，並斥責北京國安球員素質低劣。

據韓聯社第一時間報導，北京國安球員在客隊更衣室內撒潑並砸壞房間內多個物品。韓聯社表示：被逆轉的北京國安，盡顯破壞公物的醜態！

其新聞具體寫道：完敗首爾FC的北京國安，輸球又輸人。21日晚，根據首爾FC球隊負責人講述：北京國安1∶3不敵首爾，賽後離開運動場。首爾工作人員發現，客隊北京更衣間內多數物品被破壞。並詳細列出：客隊更衣間標識牌被損壞；戰術指導白板破碎；更衣室大門部份破損；尤其用三合板製造的大門上，鮮明佈滿了用足球鞋踹踏的腳印；此外垃圾桶也被踢壞。

韓聯社評論說，本來是一場引人注目的「首都德比」，不過國安的粗魯行為讓比賽的品味降了一級，實在惹人皺眉。

消息很快被中韓媒體轉載。韓國最大門戶網站NAVER配圖說明此事，文章斥責北京國安球員素質低劣，並表示國安輸球又輸人。

韓國著名足球雜誌《BEST ELEVEN》也指責說：又不是因為在比賽中遭到不公而輸掉的，國安確實是實力不濟。賽後，國安諸般無素質的舉動，簡直屬於無理取鬧，為中國足球形象抹黑。

對此，大陸民眾「高孟雨henry」表示：球踢得不怎麼樣，脾氣還挺大。有那時間多學習學習別人的技術不行嘛！「開心快樂gary」也表示：這就是中國式足球，腳不是用來踢球進對手的球門內，而是踢對手更衣室的門，把南韓足球場內的更衣室砸爛，丟中國人的臉。

雖係大紀元文章
但有圖有真相

啲支那人唔係話支那最有質素咩

🍌🙏

琴日張支那版更衣室原來係開波前影

連登支那仔

見到人地大和民族咁
自已又想扮嘢
屌
食蕉去喇

蔬蕉呢

好似唔係 支那對佢地嘅所謂國足都好不滿 成日屌鬼

大陸質素

真性情

我有理由相信
之前個蔬蕉係落左瀉藥

連中國人都睇唔起國足

謝謝

多撚謝喎

啲蕉響canteen偷嘅

2013年

環支那時報 : 球員真性情, 更衣室物品質量差劣, 不及支那貨

習近平：不忘初心 方得始終

之前係咁就要咁

自己主場扮執野
去作客就打爛人地個更衣室

2013咁又點？

年份唔同

佢地應該擺完香蕉 然後上連登發覺比人屌
心諗反正點做都比連登仔屌 不如爽下